大家幫下嗰兩個暴雪前賽評

易先生

偷米

因為聰哥一句口號 佢哋兩個就咁樣被垃圾暴雪終止合作關係
佢哋所有嘅電競生涯都係喺暴雪啲game入面
雖然我自己都冇多餘錢去donate俾佢哋
但係都可以去讚下佢哋嘅fb follow佢哋twitch
增加下佢哋嘅影響力 幫佢哋接多啲job 賺多啲錢
入去click幾個制 就可以幫佢到佢哋

幫下佢哋呀 佢哋無辜架